準確來計，猁狗開心咗幾耐？

以秒凖確計

各位都好勤力 binc 下啵

有英超未呀㭍頭叻唔切